# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-25 15:52-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-17 13:51\n"
"Last-Translator: <flavio@moonlighting.com.br>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.4.5.svn\n"

#: templates/404.html:4
msgid "404 - Not Found"
msgstr ""

#: templates/404.html:8
msgid "Yes, you got the infamous 404..."
msgstr ""

#: templates/404.html:9
msgid ""
"This means the address above (URL for geeks) did not translate into anything "
"meaningful to the current ratonator.com configuration."
msgstr ""

#: templates/404.html:10
msgid ""
"If that happened without you typing anything on the address bar, it was OUR "
"fault, we apologize dearly and, in this very moment, we are trying hard to "
"fix the problem that caused it."
msgstr ""

#: templates/404.html:11
msgid ""
"However, if you typed something in the address bar, well, we know you are "
"smart enough to figure out what was wrong..."
msgstr ""

#: templates/500.html:10
msgid "Yes, we are sloppy..."
msgstr ""

#: templates/500.html:11
msgid ""
"Someone made something stupid, an email is now being sent to the Boss and "
"all hell is about to break loose... Business as usual!"
msgstr ""

#: templates/500.html:12
msgid ""
"If this problem caused you to lose an unreplaceable piece of inspiration or "
"something you have been painfully typing for the last hours or well... "
"anything. Someone is, at this very moment, sharing your pain!"
msgstr ""

#: templates/500.html:13
msgid "The problem information has been collected and is now being analyzed "
msgstr ""

#: templates/addCategory.html:4
#, fuzzy
msgid "New Category"
msgstr "分类："

#: templates/addCategory.html:9
msgid "Add a new category for"
msgstr "添加新类别"

#: templates/addCategory.html:16 templates/addDefinition.html:16
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/addDefinition.html:4
#, fuzzy
msgid "New Definition"
msgstr "定义"

#: templates/addDefinition.html:9
msgid "Add a new definition for"
msgstr "添加新的定义"

#: templates/addRate.html:8
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: templates/addRate.html:15 templates/addSubject.html:14
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/addRate.html:16
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "更改"

#: templates/addSubject.html:4
#, fuzzy
msgid "New Subject"
msgstr "新议题"

#: templates/forgot_password.html:4 templates/password_reset.html:4
msgid "Password reset request"
msgstr ""

#: templates/forgot_password.html:8
msgid ""
"Please, provide us with your ratonator username or the email account you "
"registered with."
msgstr ""

#: templates/forgot_password.html:9
msgid "You will receive an email with instructions for reseting your password."
msgstr ""

#: templates/forgot_password.html:15
msgid "Send"
msgstr ""

#: templates/index.html:5
msgid "What is new"
msgstr ""

#: templates/index.html:29
msgid "Top Subjects"
msgstr "热门学科"

#: templates/index.html:37
msgid "No Top Subjects"
msgstr "没有热门学科"

#: templates/index.html:42
msgid "Hot Subjects"
msgstr "热点问题"

#: templates/index.html:50
msgid "No Hot Subjects"
msgstr "没有热点问题"

#: templates/index.html:55
msgid "New Subjects"
msgstr "新议题"

#: templates/index.html:63
msgid "No New Subjects"
msgstr "没有新学科"

#: templates/logon.html:5 templates/user_profile.html:9
msgid "Profile"
msgstr ""

#: templates/logon.html:5
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/logon.html:13
msgid "Logon"
msgstr "登录"

#: templates/logon.html:18 templates/register.html:52
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/logon.html:18
msgid "Forgot password?"
msgstr ""

#: templates/master.html:6
msgid "ratonator - a rate for everything!"
msgstr "ratonator -一个适用于所有率！"

#: templates/master.html:148
msgid "New subject"
msgstr "新主题"

#: templates/master.html:151
msgid "Logon to vote and to create new subjects"
msgstr ""

#: templates/password_change.html:4
#, fuzzy
msgid "Password reset"
msgstr "密码"

#: templates/password_change.html:8 templates/password_reset.html:8
msgid "Your password reset request was accepted."
msgstr ""

#: templates/password_change.html:9
msgid "Please, inform your new password for accessing ratonator."
msgstr ""

#: templates/password_change.html:15
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/password_reset.html:9
msgid "Please, inform the new password you want to access ratonator."
msgstr ""

#: templates/password_reset.html:15
msgid "Set"
msgstr ""

#: templates/rateable_tag.html:26
msgid "Add your vote too!"
msgstr ""

#: templates/rates.html:5
#, fuzzy
msgid "Votes"
msgstr "票"

#: templates/rates.html:18
msgid "Votes for"
msgstr ""

#: templates/rates.html:22
msgid "There are no votes for it yet"
msgstr ""

#: templates/register.html:4
msgid "New user registration"
msgstr ""

#: templates/search.html:8
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/searchResults.html:3
#, fuzzy
msgid "Search results"
msgstr "搜索"

#: templates/subject.html:20
msgid "Categories:"
msgstr "分类："

#: templates/subject.html:22 templates/subject.html.py:46
msgid "New"
msgstr "新的"

#: templates/subject.html:35
msgid "Nothing above!"
msgstr "没有上述！"

#: templates/subject.html:44
msgid "Definitions:"
msgstr "定义："

#: templates/subject.html:57
msgid "No definitions!"
msgstr "没有定义！"

#: templates/subject.html:61
msgid "Rates:"
msgstr "房价："

#: templates/subject.html:71
msgid "No rates!"
msgstr "无率！"

#: templates/subject.html:77
msgid "Subjects"
msgstr "科目"

#: templates/subject.html:87
msgid "Nothing Below!"
msgstr "没有以下！"

#: templates/user.html:9
msgid "Contributions"
msgstr ""

#: templates/user.html:17
#, fuzzy
msgid "No contributions yet!"
msgstr "没有定义！"

#: templates/user_profile.html:4
msgid "User profile"
msgstr ""

#: templates/user_profile.html:15 templates/user_profile.html.py:25
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/user_profile.html:19
#, fuzzy
msgid "Password Change"
msgstr "密码"

#~ msgid "Impossibly good"
#~ msgstr "不可思议良好"

#~ msgid "Best ever"
#~ msgstr "有史以来最好的"

#~ msgid "Excellent"
#~ msgstr "优秀"

#~ msgid "Very good"
#~ msgstr "非常好"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "良好的"

#~ msgid "Regular"
#~ msgstr "定期"

#~ msgid "Weak"
#~ msgstr "虚弱的"

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "糟糕的"

#~ msgid "Very Bad"
#~ msgstr "极坏的"

#~ msgid "Worse ever"
#~ msgstr "更糟糕的过"

#~ msgid "Impossibly bad"
#~ msgstr "不可思议坏"

#, fuzzy
#~ msgid "Account already exists."
#~ msgstr "%s 已经存在"

#~ msgid "\"%s\" already exists"
#~ msgstr "%s 已经存在"

#~ msgid "Logon failure"
#~ msgstr "登录失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new subjects"
#~ msgstr "新主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Password set"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Definition"
#~ msgstr "定义"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "User name"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "email"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Public username"
#~ msgstr "公众用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "密码"

#, fuzzy
#~ msgid "Current Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid ""
#~ "This service is in early alpha stage, still NOT COMPLETE, AND NOT WORKING "
#~ "PROPERLY"
#~ msgstr "这项服务是在早期的alpha阶段，但并不完整，不能正常工作"

#~ msgid "Inactive account"
#~ msgstr "不动户口"

#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "记住我"

#, fuzzy
#~ msgid "Language selection"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgid "Nothing to translate!"
#~ msgstr "没有上述！"

#, fuzzy
#~ msgid "Go"
#~ msgstr "良好的"
